求英文高手入黎幫巴打做小小野 有酬

小弟想寫篇personal statement 用黎報non ju 但因為英文唔太好 又知personal statement 對大學黎講好重要所以想請人幫下手 有意pm 私chat

Lihkg has no pm

Sorry 巴打 最近先轉lihkg 唔係好清楚 但巴打有興趣？

推

No My English goodest to school by bus

My English is very very good

Me English good but me not interested

Interested
Me's English is the goodest on the class
Pmed

你想我點contact你？
利甲 外國讀緊high school 英文暫時攞緊86%

英文差唔好讀u啦

5** dse 唔知夠唔夠料 可以點幫你 我淨係知我等錢洗

到時interview成pat屎咁你都係會收皮

利申講冇咩問題 英文簡單結構一般文都ok 只係寫formal 好廢

不如我幫你作過篇啦 in咩科
不過要睇你出得起幾錢
利申：Dse 英文writing 5**

留名睇拉登仔做爛市

我收 20 蚊

A personal statement is similar to the style of a cover letter, a job application letter detailing your career bgd. The main difference is that personal statement is a brief summary of your academic bgd and ECA.

Agreed that this piece of statement counts almost nothing towards your application. Your interview performance and your former academic result are both significant components in which the academic panel is looking for.

Just treat this as your English training. You learn nothing if the statement is not written by yourself. And soon you must find hard and be getting worried about Academic English because you are always required to read and write tons of English papers and reports in the uni.

Good luck and self-learning English is important to you at this stage.

Btw, 連登無PM

mine english are bestest, how can i hell you? free no monkey, pmpm

How help you do things? You trust I English are good and ok to helping you write.